有鑒於馬明綠的事件搞個流動炮房app有無得諗

既然咁多人都等唔到坐的士去到炮房先搞, 點解唔直接車個炮房去酒吧門口呢?
Uber 就 call 車app 車人
UberEat就 call 車app 車食物
咁點解唔可以有個UberFuck call 車app 做流動炮房

收費應該基本包點對點, 車型只可以係7人車或貨van 以上, 基本價錢$10/km, 上車到落車之間任你做乜都得... 魔鬼在之後既細節:
車上山邊/海邊/僻靜停車場: +$100/hr
同上外加司機係車外等: +$50/hr
同上司機提供拍片留念服務或司機提供3P服務: 到時面議
全程不停車全港不停兜圈: +$300/hr
提供套: 免費
提供事後車箱清潔: +$200
加簾: +$30
駕駛倉/客座間密籠隔音板: +$50
分Basic 七人車 (Stepwag, Estima, Sharan) , premium 七人車 (Alphard, Wellfire), 及最高級版 Hiace 連床,
11pm - 2am 繁忙時段+10%
6am - 8am Early Bird 優惠 -10%

個名應該叫咩好? UberFuck? LaLaFuck? GoGoFuck? 仲有咩可以加落去?

FineDeFuck, 基於保安理由，全程會有錄像，購買錄像擁有權需額外收費

整個
Deliverfuck 同Fuckpanda做外賣雞生意

Fuckuber

低手，咁就犯法了

條避震可能一個月要換一次

停紅綠燈時隔離架車司機會唔會見到架炮車係咁un呢?

bangbus?

faketaxi

FakeUber

GoGoFuck

滴滴出精

trifuckgo

日本AV果種透明貨車 出面睇唔到入面

angbus 係俾錢人地上車同你un, Uberfuck 純粹提供一個流動炮房平台等一眾狗公姣婆可以不停站不留痕地屌一鑊

當然個idea 都係黎自bangbus

真心有得做喎！

發達大計

到時周街都係un 下un 下既7人車同貨van

男司機/女司機